steam老手巴請入 買野問題

呢幾日係csgo抽箱 買skin玩 唔知係唔係抽太多 而家一買野佢就彈出一句 保護帳號安全 此帳號暫時被限制購買 請問應該點解決？上網搵過 話要去儲值steam卡 意思係咪去7仔求其買張200蚊儲值可以解決到？

Pls

Help

竟然有人抽箱

屎忽痕

如果佢冇寫幾時取消限制 咁你可以試下入錢/用信用卡買一買嘢 應該就會解番

我試左買d 70蚊左右既game 佢俾我買 但係買完再儲值落個錢包 佢都係彈呢句野